[有片]黃大仙熄街燈清埸冇人講?

天黑之後黃大仙手足係沙田坳道守緊宿舍個位。
街燈熄過一次，幾秒之後開返我地就當冇事。（後尾知呢下係test）

大約十分鐘後，哨仔話有防暴速龍黎緊，大家慢慢向後退。
退到一半大量催淚彈射過黎，然後
由沙田坳道到轉出去龍翔道一帶街燈熄晒
人流本身已經退緊，無衝擊行為，但一熄燈極度慌忙開始跑。
然後繼續一堆催淚彈，速龍又衝。

我唔知佢想記者影唔到野，定要急速有效清場。
但而家係咪想天安門8964咁呀?
想人踩人？定想我地跌親拉多幾個呀？

推

利申冇落場，睇live已經嬲到痴線

已經強烈懷疑 公安做左隻狗去幫手

痴撚線

半夜好多帶風向post, 前線仲打緊已經屌佢地好「暴力」啦，正經post 自然無人睇同推

D狗已經無計可施
一切小心

原來警察之間已經用大陸話溝通

仲未講之後有手足退到去黃大仙廣場
即係有不反對通知集會個位，
防暴照入，速龍拉人，仲係大台個位舉黑旗。

朋友發夢見到 清場前已經熄過幾次燈
唔知係咪練習

以後發夢果陣大家唔好再預計Ｄ狗會跟規則做
熄燈呢Ｄ招都做得出仲有咩唔會做呀？

仲要好撚多P牌

因為P牌係最重要 最重要 最重要 洗走個P牌

咁晚晚都熄囉

大多數巴絲都出左去 無人推到ok

重點：
以後發夢天黑日落時份
大家一定要留意有冇街燈無開
或者開下熄下
有既話唔該慎重考慮撤退

屌你老母

唔知搵議員有冇用？

嘩屌你老味 越黎越多奇招 又玩天堂狙擊手又玩熄燈
遲早玩埋360度射催淚彈

*天台

時刻自省

自推

睇live 見到有

太嬲走咗入去同啲人鬧交，曲線推post
話前線都係戀權同畜龍無分別，睇到眼火爆，個post 仲要勁多正評

正經post
文宣組可以諗諗佢

Push push 太小人知 :(

[人手置頂][有圖]反思到底下一步點先係可行

好嚴重!!!要推到有回應

咁搞法隨時重演64

議員有閪用我哋使撚上街？

要冷處理

每次有活動 因為大多巴絲去左發夢 令到大量一毛/帶風向的出來洗版，次次都係屌勇武，仲要極多正皮

熄左幾耐？

嬲！嬲！係六四清場2.0啊！推！

屌痴撚線
推到大家都知辛苦曬

好似清完都未開

記者朋友

因為岩岩popo入廣場不反對位都係議員幫手頂左陣

一定要推

想玩8964

煲大佢

唔好再幻想啦，依啲只係bonus。

推！

8964

發夢前線突然爆幾下槍聲，熄燈，企第二三排或打後唔知最前面發生咩事，，前面嗌速龍衝上緊黎，所有人掉頭跑，黑哂睇唔到路，好多人走唔切可能就咁俾狗塔左，其他人一路跑聽到有人嗌商場有狗，跟住就直跑樓梯上山

好似總共拉左9個手足

推呀 記者會要問呀

laser兵全面進場

推 根本係六四重演 血腥鎮壓！

咁重要上唔撚到熱門無人理

推呀
熄燈一定係要退
根本睇唔到嘢 只會聽到槍聲
邊個中槍唔知 邊個開槍唔知
就算出真槍都追究唔到
極易發生人踩人

呢單勁得人驚

出面咁多廢po
呢件事都推唔到上去
現場 真係同六四一樣
差再未係實彈

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

嘩屌64呀！

屌佢，賤到咁!!!

運輸署都比警察控制?

真係當自己宵禁

當年六四就係咁
用環境做屏障
隨便射殺平民

仆街黑警想重演64

推到記者睇到

攞

Pish

當時係現場，我地全部走到，冇人被捕

巴打發夢要講聲呀

推
想重演64？

好賤

推呀屌

Pushhhh

wa diu

嘩

係朋友個FB偷出黎 佢話時間係大概七點
一熄燈犬就即刻take action
有無人有清場後既龍翔道圖做對比？

推!!

push

Push

推，文宣用

垃圾批唔批都冇所謂啦 反正黑警都係鍾意做乜就做乜

屌又要買多樣裝

以有公安啦

真係走得慢後果不堪設想

賤到仆街

當時突然熄哂燈 加上夜晚 咩都睇唔到
成班極度不知所措 班狗一路衝一路開槍
講真個刻我以為係宵禁咗

留意到有幾個手足掛住滅火
比狗咬死左
大家唔好執著要整熄粒彈喇

文宣煲大佢

8964 可以話係而家中年一代，不論立場嘅恐怖回憶，一定要煲大佢

推！呢個要諗辦法搞搞佢

成班自己人

係 根本想8964 暗角打獲

狗最鍾意做D鬼鬼祟祟嘅野,例如偷拍,偷野,同叫雞唔俾錢

和理非幫手搞返路政署，一齊小爆佢，投訴到回應

推大佢，要將所有部門，局長全部拉落水

再推

Push 記者要問！

買電筒

利申發夢係現場最尾散果堆
熄燈放煙真係好危險
推

個d咪popo扮

係 已經心諗做乜尻

想學64

留名睇連登仔 唔聽意見

覺得自已係前線 就一日一日惡過紅衛兵

琴晚已經不停係街批鬥/處決咗好多異見市民

真係cls

原來火係為左照明

屌

推到黑狗仆街

唔好意思，借黎宣傳下
我係另一個post都有討論熄燈一事，希望大家可以討論點樣應對

推推推 推爆佢老母

推 啲陰招真係無所不用其極

推推推

PISH

吊，真係好仆街

熄燈清場與64無異，文宣重點之一
前線見燈閃下閃下，同埋見有速龍埋伏，要諗定轉場，不留血不被捕

熄燈真係好危險，隨時人踏人，仲要連記者都唔知發生咩事
E件事一定要發大黎講

屌你老母痴撚線

已經有post講公安入左去

屌你要煲大佢

直接上街。

天堂狙擊手

推！痴線！

好恐怖

推到上熱門！！！
路政署出黎交代下？
係夾埋定要繾責警方玩燈柱？？？

邊個仲話警察都係打份工既我即刻同佢斷絕關係

有牌古惑仔

清場做乜野要熄燈！？

正常
都出晒去打生打死邊得閒mon post

嘩
有公安或解放軍在內既話
777一定查唔落手
！

ＤＬＬＭ
推俾多Ｄ手足睇

公安武警式清場

推
8964

推
熄燈都出埋 8964

想知多少少,
熄街燈個陣,屋企啲電有無閃一閃?

一人一電筒

揾咗依條片好耐
推爆佢老母

pp

各位手足琴日辛苦曬
係時候比勇武休息一下 我地和你飛又出黎啦
搞掂晒今日唔該大家同我入嚟睇一睇8月9號可以點樣令到國際社會更加了解我哋嘅活動
亦都係令大眾民心所向既重要一步
因為真係好重要
特別係而家冇乜人知八月九和你飛
唔該大家幫手推一推
八月九號 機場見!
[人手置頂]搞掂好今日唔該即刻同我入嚟睇嚟緊8月9號可以做啲乜 我哋唔可以再輸 唔好再打飛機 好緊要!!!!!!

為確保安全，唔該自備電筒，唔好靠手機電筒功能

推
真係好L過分

推左都無人理
推

真係64屌

推
完全漠視市民安全

屌熄燈好撚狗

聽日記者會可否講講

正仆街

要求機電署出黎澄清？

黃大仙清場係被狗包抄後路四方八面咁清場
講緊係前線有狗推過去
商場又有狗推過黎
最後好多人衝入d出口
屍殺列車again
懷疑就係熄燈熄下熄下 d狗趁機去後面

pish

Cls

明明係有不反對通知書去到11:59但係八點幾九點啲狗已經沖曬入嚟

係時候玩trap

推啊

新game

PUSH

需要買定d燈係天台/手足露台準備一下？
請記者一定要清楚記錄每一刻，
等全世界都知道中共手段,
當中共出手， 重演64事件,
拍低所有証據，
全世界肯定屌柒依個最邪惡的組織

Push la

買某品牌好巨型嘅電桶，成枝棍咁樣，一物兩用，用海量光線向速龍方向射，佢地係唔會睇得清楚任何嘢

記者有冇夜視器材？

推!

推
班死黑警冇一個係好人

問題係太黑既話會失去方向感,
記者唔知影邊到好,
燈嘅目的係保護大家同提供方向

推
64 果晚就係熄晒街燈

民間記者會！！
發夢有傷既手足記得圖文並茂

癡撚線

琴日黃大仙應該唔洗咁多人俾人拉 以後有不反對通知書唔係大曬佢地班仆班先係 自己見唔對路就好閃喇！！！ 某幾個手足害左3男6女啊

*仆街！

推啊 正仆街 點解咁撚少人知 咁唔人道

黑警死全家

64天安門咁

想學六四？
睇黎前線必備品要新增強力電筒

同六四一撚樣

一定要有街坊手足係高位
琴日好彩有巴士總站 但上環干諾道果D場真係等死

自己人話臨尾走個時熄

再有示威，一人一電筒，保安用

黃大仙果堆真係好撚勇武，仲有專業救火隊....

其他P牌不代表我呀.....我都係黃大仙人

強力建議係黃大仙中心平台度擺人係度守住,做線眼

擺明拉鳩前線啦=-=

64 2.0
大家佢玩熄燈真係要打足精神
開始留意退路

同志們 那邊

推阿 人踩人點算？！

嬲撚到! 咁樣熄燈真係好危險! 喺度制造恐慌有咩事隨時死人! 點解班黑警可以低莊到咁無底線?

越睇越嬲， 你老母

推!!!!

仲有荃灣果架吉警車又冇人講

黑警亂咁沖 其實地下可以設陷阱 油？水？

果個位互有攻守 亂set嘢會搞到自己友

發夢聽人講係知道九架狗車到彩虹道 哨兵叫走
一大堆催淚彈炸埋嚟
速龍防暴衝埋嚟個下就熄燈
條街黑曬人群四散 場面極度混亂 差啲人踩人㗎啦
仲要有一粒射咗上斜路 仲撚亂
記者係啲狗前面擋一擋先散到好多人

如果再有熄燈去咁樣清場嘅情況
我奉勸跑得慢嘅人真係唔好衝咁前
扶幾多個走都唔掂呀到時
一個都不能小啊

點解無記者問，但網上明明有片

推！！！

仲未上到熱門

記者會要講

推，民間記者會要講

好彩香港光污染勁

記者會一定要講

推啊屌 告鳩班死黑警謀殺

斷估因爲人數上唔夠示威者多

所以要熄燈但你地睇得唔清楚，又唔會比你地見到佢地點移動

和理非同勇武都同我入一入嚟，小妹有野想講

到時佢點開槍！開咩槍都冇人知！！！
屌佢老母！！仆街香港警犬不得好死！死全家！！

熄車咪開車亂撞 好危險囉

已經試緊裝甲車啦

民間記者會講下

所有人都帶電筒

尋晚黃大仙熄完燈，今日到深水埗

必推

五大訴求
香港自治
真雙普選
支持前線
整肅警隊
拒絕大台

帶電筒!

帶電筒!

帶電筒!

前線要打仗 網絡文宣都要打仗

[文宣] 消除光復香港時代革命誤解 入黎啦仆街

明顯向老解學習

自己友玩燈箱熄嫁，唔好炒車啦

終於有人講

好在叫一叫彩虹道，有啲人行左過去，唔係仲多人退唔到

推 一人一枝雷射槍

推到全世界講

想問街燈係邊個部門管?
想send信去問下點解啲燈熄咗
睇下佢點答

路政署

唸住熄燈速龍仆街
點知teamkill

推，有人提過但好似冇乜人知，同埋聽聞當時現場都有D奇怪既「熄燈戰略」流傳緊

cctvb: 暴徒剪斷燈處電線

熄燈 + 放彈 + 捉人
死緊

開多個POST出黎俾人推同煲大佢

[找亮點]到底係狗扮暴徒定有黑社會扮狗？

幫推一下

推 一定要追究煲大佢
琴晚深水埗都熄咗好幾條街街燈
我肯定日後一入夜
呢招會用來對付示威者
一熄燈
後果真係不堪設想！！！

推到上熱門呀
無人記得六四發生咩事？

其實係現場真係會嚇撚死

推阿 真係差D就出事

尋晚SSP 都喺大埔道熄燈，佢地試緊新招

目標達成後要識散水,
熄街燈當係老解入城前既past paper啦,
唔好再留低送頭或食花生.

.

街燈都停電，咁市民拎大電筒出街好合理wo

推

[記者入］特首每次都轉移視線，希望到時有記者幫手問以下問題

互推下幫幫手

讓更多人知道

唔好意思，借個位做文宣，好人一生平安